周末長洲大埔迫爆人流 市民：搏盡無悔

本港新冠肺炎疫情近日看似有回落趨勢，不少市民亦趁著一連4日的復活節長假期外出遊玩。今日是長假期的第二日，在沙田、大埔、旺角及長洲的人流亦有所增加。

中午時份，在沙田新城市廣場內已有一批市民在場逛街。在餐廳及麵包店內，亦有不少人在場排隊，以等候進入店內用餐及付款。餐廳亦做足防疫措施，為進店的顧客量度體溫。同時，大埔街市亦出現人潮，部分市民在場挑選水果等貨物，亦有不少人手持數袋蔬菜，另有人坐在旁邊的座位上稍作休息及與旁邊的人聊天。雖然眾人的距離甚近，但亦有戴上口罩。

旺角下午亦有不少市民外出購物。在電器鋪、鞋舖等店舖內，亦有不少人選購電子產品及拖鞋等。有店舖則在告示版上貼出告示，指因應疫情嚴重，該店正實施人流管制措施，提醒市民在進店前需戴上口罩。

另外，一批市民亦趁著長假期前往長洲遊玩。在中環碼頭，有不少人等待乘搭渡輪前往長洲，而在長洲碼頭亦有不少人下船。在長洲大街亦人頭湧湧，有小童在場踩單車，在食肆內亦有不少人在場用餐及聊天，亦有人在度假屋的攤檔旁邊向職員了解入住情況。在長洲一帶的沙灘，亦有家長帶同子女在場玩耍及拍照。

on9 jai

假期後確診人數急升 搏盡無悔

升！

升

攬炒吧

Lihkg 攬炒派同他們比真係得啖笑

每日確診人數跌，連登仔又屌攬炒唔到
人數升，連登仔又屌d人出街周圍傳

冇得輸

廣福里都咁恐怖

同讀u個班掛住上莊唔理gpa嘅on9仔一樣 玩都可以講咩搏盡無悔

利申 毒撚

長洲群組

真正攪炒

連登仔邊個post幾多人屌攬炒唔到?

要等14日後先知...
之後爆到9彩

搏盡無悔？

希望有一半人中

酸撚到

搏盡無悔

玩完入和合宿

雷爆

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

點搞最終終需一爆 不如即刻爆仲好
要你1年都唔出街唔係人人做到

爆撚死哩班港豬就岩 醫護救哩班垃圾都多餘

港豬唔見棺材唔流眼淚

而家仲出去玩既 應該好想中肺炎

沙田馬鞍山大埔班師奶湧出去

千升

專業鍵戰

on9

其實幅圖果條街日日都咁多人
日日下午就會一堆堆師奶呀婆係到買送
都唔係特別今日既事

Stay in home or dance with us

屌大埔個位日日都係咁架啦，唔駛買餸買外賣咩，日日foodpanda呀

信錯連登仔講唔出街

搏·盡
煲·悔

Sor lo

而家唔行街等幾時行呀

yolo

關鍵14日

反社會人格呀嘛，咩都屌

日日deliveroo foodpanda

落街買餸前所未有咁逼
d區外人湧黎大埔買餸返屋企煮飯
由其係梁九記 條龍真係長到
仲有好多假日租單車撚
多人到好恐怖

又升過

chinesevirus睇到
香港d社會意識都幾低

泡菜台灣一成都無

同坡佬好似
從眾但又自私
加有奴隸意識

你又知佢地唔係入面

梁九記平日都要排幾十人

一定有連登仔喺入面

都要買餸煮飯
一次過買幾日野架啦
平日街市都好多人

長洲賓客人數多

個標題係真？

四里不嬲都咁多人
不過多左人踩單車入黎就真既

搏盡係咪解搏埋條命

張圖好似p圖咁

搏盡wo .... 中左招係影響全港醫護

袁國勇俾佢激L死

關咩事

市民: 我地就係要全港大爆發等D廢老死哂

真係咁多？ 點解咁多港豬
香港人比d 耐性得唔得呀 幫下手 唔好害d 醫護

呢d咪真攬炒 下星期又返去一日50單

大埔呢張相既位日日都咁逼

YOLO

限聚令呢？

null

成班豬
港豬

梁九記群組

樓主支持定唔支持?

有無發覺樓主日日都係咁, 咩都搵到位入
係到撥黎撥去彈出彈入

樓主起標題好撚勁
勁過蘋果

呢d咪勇武攬炒派囉

有人中招
全部隔離就好玩

未來14日係關鍵

根本香港剩係招呼本地人已經長期逼爆
今日落旺角cwb走轉 周圍都逼爆
係啲天價租金搞到黎黎去去都得藥房金鋪呢啲垃圾行業

樓主pin依個pls
唔Pin就代表樓主自認廢柴

依家個個都以為靜係留學番香港先會有肺炎
痴撚線

natural selection

各國都叫人stay at home
香港人唔怕 出去玩啦

係真就好

死賤種

飛機班次正常的話無封關的話
大把香港人去旅行呀

豬：「咁難得請假唔驚啦」

死不足惜

陳生仲在生嗎

事實係，有幾多local case先，跟本全部人有口罩係唔會爆

連登有三十幾萬user
連登仔係咪得一個人呀屌你老母戇鳩仔

唔好玩啦
咁幫22歲差婆抽血果兩個護士呢？

身邊好多人都係帶BFE PFE 就以為防到
其實帶有埋VFE 都係睇下好唔好彩

根本就唔可以抹殺本地仲有隱形患者既可能性
人人戴口罩 但出街食野會唔會除？
手如果掂到患者飛沫/病菌 再掂眼 都一樣會中招
(病毒係硬既接觸面 可以生存好耐，有研究過講最長可以殘留24個鐘）

口罩可以減慢個傳播速度 同減低機會
但唔係戴左罩就大撚晒 d病毒見到會調頭走

唔好當抗疫成功左咁啦 點都好 小心為上

冇得贏*

出少一日街，比中武肺更慘。

大埔真係好撚多人
今朝出左街補糧
有個阿叔仲要唔戴口罩係我隔離咳
屌那星 而家真係仍住仍住自己奶左嘢

不嬲假期都有好多人去果頭買餸
係迫到要細步細步咁行果隻

抵你係毒撚
樓主自己起標題你就當真

邊到頂得順丫，香港人平時玩慣食慣

Dser真心哭𠹌左

大埔撚表示好撚多人入嚟踩單車

成個大埔周圍都迫晒去
林村、大美督、大窩、康樂園、荔枝山，仲有科學園同大埔公路果邊個個迫晒過去

網上攬炒

去得嘅都以為自己好醒遠離市區會少人去嘛

有種感覺呢度comment嘅大部分人都有出街

冇關係⋯
大爆發冇醫療資源，後生都唔可以幸免

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

個堆仲去排隊食放題食氣氛周圍迫既人中招無人會可憐
仲有唔好害到醫護人員啦仆街港豬

新年之後開舖仲話限住30人在店內
我諗而家都無咁做了

相反如果無大升，啲人咪覺得無事

所有連登仔都係同一個人

又想爆 又驚爆

市民: 我地就係想同其他人攬炒

BJMF

好簡單關鍵字分到
1.返工都係出街
2.開口埋口話人毒撚

搏盡無悔係一大啲文化出嚟掛

算數啦 唔明你地屌市民做乜撚，本來爆到咁就係戇鳩政府造成，第一日封關既話，洗撚搞到封柒哂啲鋪頭咩，由二月到四月都已經兩個幾月啦，邊有可能個個屈係屋企剩係返工先出黎呀，再講香港唔係外國，大部分人屋企連1000呎都無，日日咁屈法無肺炎都有精神病啦再講，依家仲未知幾時完肺炎

由一月尾到依家出少幾多日街呀？ 香港尋日先爆肺炎？

依家啲餐廳無左一半位，周圍都要排隊啦

出街買餸煮夜晚個餐
再買早餐外賣比全家
買開餸落街市都知多唔多人啦

"出街"應該講緊出街消費社交活動

成班戇鳩仔平時唔洗返工，唔洗買餸煮飯，日日摺係屋企就有飯食係度屌人出街 不嬲街市未有肺炎都咁多人架啦

我地繼續毒在家
由得啲撚樣出去攬炒
對我地無壞

多謝呢班傻閪令我可以繼續wfh

外區好多人去買餸好痴線

唔係累到班醫護
恨不得成班hihi全部中招仆街死

連登仔真係得啖笑

唔明有乜好行

搞清楚個因果關係先啦，唔係垃圾政府唔封關唔會搞到肺炎，唔係垃圾政府成日cut醫療開支唔請多啲人，班醫護唔洗無肺炎果陣都一對二十個病人啦

入長洲可避肺炎

屌市民出街唔屌政府唔封關，比哂班外國回流香港人返香港播毒，呢班人更應屌

長洲黃店名單

長洲藍店名單

我屌晒呢家仲入嚟長洲班撚樣

又唔係特別平
做乜9

有咩關係
出嚟吃喝玩樂就支持到醫護
向柒婆施壓?
幫助到遏止疫情?

首先理撚得柒婆死啦，第二醫護死唔死，唔關市民周街玩事，根源係柒婆唔封關，市民出唔出街玩，柒婆唔封關一樣爆第二三波，咁你屌市民做咩反正係咪都爆架啦 你要分清楚依家邊個係受害者囉

唔止呢d地方，根本週街都多人到爆

痴撚線 多人過旺角

dse都係博盡無悔

成日有啲傻晒上網問“梁九記今日有冇開？”

14日又14日
仲有幾多個14日

你要計因果
我遂樣同你拆
情景1
柒婆封關
政府人民同心
你當台灣啦(無施害者，無被害者)
今時今日你覺得港共政府做返啲人做嘅嘢?
情景2
政府無能
港人齊心堅守，歸港港人自律隔離
(政府拒封關為施害者，被害者只為少數歸港人士及其親?(呢個打問號先，我個人係對1月打後仲外遊惹到周身病毒返嚟嘅人極度反感，因為封關與否，呢批人都係應該要俾佢入境嘅))
情景3
政府無能
港人部分聽從指示堅守不聚集儘量減少外出，部分繼續吃喝玩樂
(政府拒封關為施害者，被害者為大眾着想不外出嘅市民，照樣出去吃喝玩樂嘅人就做咗幫兇，增加不必要嘅人口聚集同流動，增加社區爆發嘅風險，點解我要屌係因為，Day1全部市民都知政府靠唔住，自發戴口罩，先守到呢個成績，你依家出去係咪即係同留守果班割先，我就去歎喇你自己慢慢喺屋企吽)
如果你話唔屌得
咁火鍋家族，酒吧，佛堂佢地全部都無錯ga
佢地只係唔好彩啫，尤其依家咁多案例有無症狀患者，唔係你自己小心就可以預防到，唔明點解你覺得一大班人出嚟趁墟，仲可以覺得大條道理

毒撚笑到最後

本地個案咁少.
主要都係D 外地輸入個案. 最緊要個班海外回港人士在家隔離14日.
本地無外游人士出街跟本無問題(全程帶口罩).

有HKID 邊可能唔比你入境?

我連登仔冇得輸

未來14日十分關鍵！

最驚啲人唔出街
唔係邊有人數上突破

當有病毒既人佔好小數 其實係應該咁樣
你話歐美爆到仆街根本唔知自己有無中招，又無口罩地出街就話。。

依家個政府做咩都會比人屌唔洗多諗

你知咩叫因果關係架可

業力輪迴你識唔識
因係柒婆唔封關
果係香港人全部承受
業係你喺咁嘅情況
所已所選擇嘅行為
導致由唔同嘅果報

玩緊雞同鴨講？

其實依家cctvb同泡共做緊嘅宣傳好恐怖 唔好睇小

每一個unlink都代表住一個14日
要怪就怪市民唔自律

業力都唔識教我因果?

人地敢攞條命做人肉生化武器攬炒，連登仔夠膽咩

我講緊causality，你就係度講埋啲因果報應，咩業力

唔怕死
但怕悶

CLSCLSCLS

我覺得已經無得斷尾 依家全世界大爆發
都無得好驚 最後只好當係流感

除非全世界封關until 有疫苗

唔係講英文就第二樣嘢嚟㗎嘛
Causality 入面一樣有
The theory of karma
即係喺大前因底下
每個人根據自身慾望/守護事物嘅心
所驅使做出佢嘅選擇
就係佢嘅業
亦會有佢帶嚟嘅果

連登仔真係最撚矛盾最撚唔知自己想點既生物

確診人數跌既時侯
又係度開埋d濕9post玩反諷或者希望大爆發攬炒
咁好喇而家d人出街攬炒又笑9人
到底知唔知自己想點

又要打攪達爾文

講得好
呢到真係 咩都唔做得
鬥黃就樂此不疲

Let it spread!

不見棺材不落淚

朝朝8點半迫車都係咁啦

過hall O唔關bj事喎 hall culture都拉埋黎講

無架喇，香港應該真係差唔多完
個個自覺戴口罩好難大爆發

支那果邊靠牲畜式管理咁趕晒啲人入籠兩個月應該真係有效撳住咗
唔好望香港同支那真係會有二次爆發

唔明點解死多d人唔好
保證攬炒，社會大亂，經濟崩潰，藍絲都造反
我由一開始就好期待起碼死一萬人，當初唔少連登仔都係咁講

連登所謂攬炒原來只係跪地求美國「制裁」呢個果個